達哥是否已淪為 bomba 2.0 ?

曾經上過神檯，廣受大眾歡迎
因一時錯判形勢，而導致萬劫不復的局面。
慘遭淪為過街老鼠。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

彭好長係達哥2.0

READ

無人想知舊垃圾點樣仆街死

遊戲台都有份

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

佢直播一次上前線食煙, 扔磚, 大家會唔會原諒佢?

bomba係自願收皮姐 佢想做落去實有得做 達狗就唔同喇

唔使睇你班垃圾面色，達哥表示唔知幾開心

達哥唔需要你班偽兄弟
你班連衛兵引彈狗收啦
真兄弟明既就明

宜家卡緊關
佢出黎帶領前線轟呀 轟到啲黑警稀巴爛
帶大家爆機
推佢做埋民主男神又點話

仲理條兄弟前兄弟後， 兄弟出事各自飛既仆街， 冇人想理佢

我倒想知道重開台後點樣
管理佢個chatroom

笨吧冇做姐

但係另一個喊哂口話最後一次上台wo

然後喊完愈黎愈多人屌佢

做一次勇武可以考慮

佢fb就黎成個月無update

會Bam 600秒

隻狗小兒麻痹？

反正都冇左黃絲條水 不如徹徹底底做藍絲護旗手

手足反達不遺餘力

其實一開始做記者已經收貨,至少肯同成班兄弟企埋一齊.

64又唔出聲 以前第一場都默站一分鐘
69至少講香港發生咩事 唔係話你表態又唔做
14 928起碼開隻sleeping dog 黃遮
跟住instagram講埋d跟進事情發展d19野

Who

bomba就話收左皮姐
達哥仲係遊戲界kol喎
準備接哂全港大陸game代言

支持香港警察開槍射殺暴徒

轟呀

都係個句俾班達粉同達哥睇下啦
係兄弟會明

ps：明碌撚

達哥最後一次攬女

佢間公司係藍底

who?

不推文回覆

人見人憎

佢連一次百萬遊行都冇出過
真係講條撚毛咩

佢上位靠黃底 上到位之後以為靠藍底班觀眾都會接受

上位靠黃底 ？ 笑死人咩。。。。

以前開台成日講政治引高登仔入去睇

係大J 德國段片見到呢位退休人士

有興趣可以睇下 狗狗勁老監

若要人不知，唔好太低B
咁都講得出，不過大把人會附和你

唔通上位靠佢靚仔咩 佢d觀眾唔係黃底唔通藍底阿 係度扮撚晒野咁 以為自己看透世事咁

攬住啲真兄弟過世啦

第一句，即係個個唔靚仔既人上位都係黃底？
第二句，咩人既觀眾都有藍有黃，但我相信黃會係絕大部分。（唔明你想表達d乜）
第三句，達哥一開始係靠似劉以達把聲開台打機，一直無話特登講乜新聞，所以唔構成靠政治引人睇，雨傘果次佢已經好紅。

縮埋入窿啦盲反，講親都無point,剩係識屈，我只係針住你地講呢句靠政治上位咋，都睇得出你地講野係幾唔理根據，9up就大哂咩

「上位靠黃底 ？ 笑死人咩。。。。」 自己打完咁快唔撚記得喇?
簡單一句: 如果我靠中國賺盡人氣 你會唔會蠢得咁交關去支持香港人阿
target audience知唔知咩阿??
你估streamer係777 雜總 可以逼人鍾意佢既咩
觀眾捧得佢上去就可以撻返佢落黎

繼續捉字蝨

晒鳩氣啦 班盲撐你點講都冇用架啦
個頭支持反送中 呢頭去撐個奶共既
你話幾撚諷刺

十幾年朋友藍我都割

何況一個朋友年年都同你講64

今年問佢隻字不提

二百萬人遊行冇反應

問佢6月12同你講

有關注架啦 有關注架啦

咁唔想表態好難駁

咁咪你有你內地市場

我就唔建議去屌鳩佢

不過我就唔諗住理鳩佢

果d乜鳩派禮物同引戰狗就唔講

自問唔係睇左好耐

都唔記得有冇五年 個時仲讀緊書

根本就係有班狙擊手係度狙擊佢 6月之前都時不時有班波台狗開post屌佢啦
比人偷片賺錢 都可以屌返佢過橋抽板 原告變被告

今次其實都冇乜野架 唔出聲唔表態渣嘛 又唔係衝出黎做護旗手 成班就癲左咁屌人奶共

成日話靠政治上位仲on9 大表態淨係係雨傘度出過聲 其他小事讀新聞既都係就咁講兩句 又唔係咩遊行就見佢有份出黎 咁都叫靠政治上位 毓民踩場果d先叫靠政治上位 分清楚啦

課埋gear比佢都仲得，佢真係肯ge話

唔講仲以為之前達哥發表過撐政府言論
原來只係無出聲就比人屌到上天花